WhatsApp 仲會開last seen嘅男仔係唔係絶種？

如題

我個人認為啦 仲要自己開last seen俾人睇真係好難得
你地點睇

會睇人last seen係幾時都對人幾冇信任
人地想覆自然會覆 唔想覆你睇佢last seen又點

關咗可能係放工唔想覆上司姐
有D呀頭好癲，凌晨都叫人做野

呢個係安全感問題 始終之前嘅經歷太差
On左唔覆 真係好黑人憎

咁又係喎 都理解嘅 不過依家通常都係用兩個WhatsApp
一個business 一個普通

你咁stalk 住人仲黑人憎
人地唔想覆有冇唸過係你太chur
人生活唔係為左對住部電話 咁急揾人咪call人囉

你既通常姐，唔係人地

痴撚線... 一定要秒回架？

下次拍拖問個會開既先拍囉

一直都開

sor 之前因爲捉last seen先捉到男友出軌 所以先咁執著

唔係秒回 不過有啲人真係輪回 個下先灰

我熄last seen係怕我狂會睇住人幾時on做乜唔覆我
無謂搞到自己唔開心

有啲野處理緊
唔得閒同你寒暄 湊女
又唔洗無限放大既

問心 每個人總會有唔想被打擾既時候
例如煲劇 打波 返工對客對文件對數 打機 睇書 玩音樂 甚至休息訓教等等
可能我online只係為左做相對應既事
將心比己
小心變控制狂

痴線 唔想覆咪唔覆囉
我online都唔覆你就檢討下啦

唔洗小心變 佢已經係
佢講到ex出軌既原因係個last seen 咁
無論係男定女既問題引致出軌 都唔會關last seen 事
唔通開左last seen 就唔出軌咩

因為你係咁？

Btw 我都冇熄到呢個function

你放心
你唔改 下個一樣會

唸多咗

一直都開
唔覆人咪唔覆人咁急就打電話

未絕種
利申仲開last seen
歡迎pm